千祈唔好衝，引到狗吠已經好好睇，我地勝在人多呀！

入黎呀屌你老母，笑到我呢
唔係咁就想挑釁我地呀？
我地有讀過書嫁，毅進仔！

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

Pish

推

push

絕對係而家打仗係用腦

希望前線既巴打互相襟住

冷靜呀，唔好衝

無撚有錯 精人出口 毅進仔出手
啱啱見到有隻警犬隔住玻璃係度屌人認為自己好型

人唔笑 狗真係吠!